\documentclass{coopetition}

\begin{document}
	\title{Befehlsausgabe - North Atlantic Treaty Organization (NATO)}
	\titleImage{./images/Titelbild.jpg}
	\awLogo{./images/AWLogo.png}


	\maketitle

	\section{Lage}

	\subsection{Politische Lage}
	Lange Zeit war Tanoa ein ruhiger Inselstaat, dessen Hauptproblem eine immer schlimmer werdende Drogenepidemie war.
	Doch aktuell wird die Stabilität von Tanoa nicht nur vom Drogenkartell "Das Syndikat" bedroht, sondern auch von einer bewaffneten Rebellion,
	welche ihr Zentrum auf den drei südlichen und südwestlichen Inseln des Inselstaates hat.

	Die bis vor einem Jahr noch friedliche "Partie communiste de Tanoa (PCT)", hat sich durch durch das Vermehrte Einsickern chinesischer Maoisten zunehmend radikalisiert.
	Statt der bisherigen friedlichen parlamentarischen Opposition hat sich ein Großteil der Anhänger der PCT für einen bewaffneten Kampf aus dem Untergrund entschieden um
	einen kommunistischen Staat nach chinesischem Vorbild zu etablieren.
	Vor allem die ärmere Landbevölkerung der äusseren Inseln, welche deutlich weniger von der Industrialisierung profitiert als die Bevölkerung der Hauptinsel sympatisiert mit der PCT.
	Der Inselstaat Tanoa unterhält aufgrund der eigenen schwachen Finanzsituation kein stehendes Heer, sondern nur eine kasernierte Gendarmerie mit Spezialeinheiten für den Kampf gegen bewaffnete Drogenschmuggler.
	Aus diesem Grund sah sich Tanoa gezwungen für die Bekämpfung der PCT bei der NATO um Hilfe zu bitten, welche jedoch aufgrund des Manila-Abkommens von 2021 nur leichtbewaffnete Einheiten im Südpazifik stationiert haben darf.

	\subsection{Feindlage}
	Die verbliebenen Kräfte der PCT haben sich in KATKOULA gesammelt, es ist aber davon auszugehen, dass diese versuchen wird, unseren Angriff zu verzögern.
	Unsere Satellitenaufklärung hat sehr viel Bewegung erkennen können, was darauf schließen lässt, dass der Feind unseren Angriff erwartet und sich eingegraben hat.
	Wir erwarten Feindkräfte in Zugstärke, welcher aufgrund von chinesischer Unterstützung sehr gut ausgebildet ausgerüstet ist.

	\subsection{Freundliche Kräfte}
	Es sind keine verbündeten Kräfte im Einsatzgebiet vorhanden.

	\subsection{Eigene Kräfte}
	Ihnen steht eine verminderte Kompanie bei SAVAKA (Koordinate 0722-0425) bei aus zwei Infanteriezügen sowie zwei Maschinengewehrteams und ein Aufklärungsteam zur verfügung.
	Der erste Zug ist zwei Gruppen stark, der zweite Zug ist drei Gruppen stark. Die Kompanieführung ist dazu aufgefordert, die ORBAT den Umständen und Präferenzen anzupassen.
	Die MG Teams sind mit MMGs im Kaliber 9,3mm ausgerüstet.
	Bei ihrem Aufklärungsteam handelt um eine zwei Mann starke Einheit die mit einem DMR und 4x Optiken ausgerüstet sind.

	Ihnen stehen keine Fahrzeuge zu Verfügung.

	\subsection{Zivile Lage}
	Es ist mit keinen Zivilisten im Einsatzgebiet zu rechnen.

	\subsection{IEDs}
	Es ist mit keinen IEDs im Einsatzgebiet zu rechnen.

	\section{Auftrag}
	Ihr Primärziel ist es die PCT zurückzudrängen und die Stadt Yannukka innerhalb von 3 Stunden zu nehmen.
	Sollte Ihnen dies nicht in der vorgegebenen Zeit gelingen, weichen Sie nach SAVAKA aus und ihre Mission wird als gescheitert angesehen.

	\section{Administrative}

	\subsection{Logistische Versorgung}
	Logistische Versorgung steht uns nicht zur Verfügung!

	\subsection{Durchführung}
	Die Durchführung wird durch die Kompanieführung festgelegt.

	\section{Command and Signal}

	\subsection{Kommunikation}
	Zur Kommunikation stehen Funkgeräte des Typs TFAR\_anprc154 und TFAR\_rt1523g\_green zur Verfügung. Die Zuordnung von Funkfrequenzen und -rufnamen obliegt der
	Kompanieführung.

\end{document}
